我15歲，啱啱係清河食咗兩粒TG

個鼻到而家都仲係好撚痛

關歲數事？

冇，講下姐

30歲要食4粒先啱數？

不明所以，推行動po，gogogo

頂 笑左